想買張電腦椅係淘寶定香港買好？

[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【特价电竞椅 弓形人体工学电脑椅子主播家用 wcg网吧游戏竞技座椅】￥pqi3JWOJnb￥

[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【安致可躺电脑椅家用转椅椅子特价网布升降座椅人体工学办公椅】￥A1SRJWOzPs￥

冇乜點出去睇過 香港買幾百蚊果啲好似好雞
淘寶又驚爆菊 有冇巴打有淘過ok 介紹下

坐緊DXracer，幾好坐
不過搬左屋後唔夠位放想賣走

爸打有無興趣接手？官方永久保養
已經扮野換左兩次五星腳

買啦, 唔錯嫁, 有鑽既鋪先好買

我淘寶咋

巴打坐左幾耐 穩唔穩
比條link黎睇下得唔得

聽聞好似幾好坐咁

巴打咩色 點賣

見原價好似幾百usd 我budget幾百港紙咋

藍黑色，換左金屬五星同賽車碌好爽
你自取的話半價賣俾你當清地方

裡面係咪有淘寶link 打完機睇下先

有冇巴打淘過/知香港邊到抵買

呢個大家點睇

Push

運費要幾錢？

唔知呀 岩岩想追下啲集運post lol

問過一間集運大約200$ 送上門

巴打訂左邊張 有冇得睇下

冇咩選擇就應該會揀呢張

我未買 仲考慮緊
驚炸爛屎忽

我個frd話坐個屎忽位淋得制唔算太舒服
我就未試過

而家坐緊個張屎忽位太細又唔軟 坐得耐會屎忽痛

都係電競椅黎？ 見好多都500蚊倒
[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【特价可躺wcg电竞椅可躺电脑椅家用游戏座椅网吧竞技赛车椅办公椅】￥kbM6JinKkn￥
呢張300幾好似算平